覺唔覺成個中國會因為武漢肺炎而正式完結

1.成個社會嘅人感染晒肺炎

2.勞動力人口呢啲支撐經濟嘅嘢，人數會急降
======================
改編至：
覺唔覺場運動會因為武漢肺炎而正式完結

希望啦

唔會 直接全部坑殺就得

未來幾日行動：

文宣

行動詳情

一一一一一一一一一一一一一一一一一
年三十 搶頭香活動

地點 : 黃大仙廟
時間 : 23 : 00
目標 : 攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 公開既直播鏡頭
預期效果 :
大環境由於新年第一晚大型示威因素 , 令港豬往後幾日唔敢出街
造成經濟同消費意慾低迷 (每年新年 , 拜神賣香既鋪頭好好賺 一次夠捱成年) ,
經濟攬炒

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初一 新春國際匯演

地點 : 西九文化區
時間 : 16 : 00
目標 :
攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 , 國際戰線 , 攬炒旅遊型像
對準政權活動 ,
宣傳本港已被"中國肺炎"全面侵襲 , 建立"沙士"時期既風氣
特別目標 : 政府膠官 (車公廟)
19年 林鄭仲出席過花車巡遊

預期效果 :
之前都話左19政府會取消煙花
所以新年得番呢個大型公眾活動
政府花費 4,200萬元 搞呢個大白象工程
舉行呢個新春國際匯演 , 預期令遊客全面地減入進入香港
攬炒旅遊業.
對準膠官(政權) 要佢地自己親身面對市民

廢話 :
仲等咩? 同埋有唔少人都有潔癖話唔衛生
咁入境署放"武漢肺炎帶菌者"入境又好衛生?
2003年淨係一個沙士就經濟大破產
2020年"武漢肺炎"都唔會例外 , 加速攬炒

本來攬炒就係焦土化 佢放得人入境 就預左大規模爆發
附上 "武漢" 現況 蝗民微博截圖

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初二 轉風車 附加祈福活動

地點 : 車公廟 , 黃大仙廟
時間 : 10:00 am
目標 :
攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 , 國際戰線 , 攬炒旅遊型像
特別目標 : 政府膠官 (車公廟)
理由 : 由於過往咁多年同上年都有膠官出席車公廟轉風車
所以特此推出呢行動 19年有葉瘤出席過

預期效果 :
攬炒新年節目
對準膠官(政權) 要佢地自己親身面對市民
平時你無機會見 大時大節終於黎
就算係替死鬼都好過無

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初三 病變版 和理SHOP

時間 : 13 : 00
地點 : 廣東道 , 海港城 , 沙田新城市 , MOKO
目標 : 攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 ,
宣傳本港已被"中國肺炎"全面侵襲 , 建立"沙士"時期既風氣
預期效果 :
攬炒經濟 ( 廣東道係全港最貴鋪租路段 ) ,
攬炒港豬 , 驅散蝗民 還我淨土 .

一一一一一一一一一一一一一一一一一一

再觀望下啦
支爆都吹咗幾次

九十九年成大錯

中共會唔會好似消滅浣熊市咁？

天滅中共
夢想成真

唔會，因為支那向外滲透會繼續進行，中國完左再係加拿大建國

希望得啦 要有大城市爆先得

佢不留想轉形殺哂低端人口

黑死病級

唔會
大陸人會進化成新物種 更加強大

新年願望之一

就算當年sars
老人先係高危
2. 拎長糧嘅人口 會急降

首先 人口過多
社保基金都無哂
遲早都爆
第二 經濟轉差 外資搬廠
仲有2000億美元等緊找數
點都爆煲架啦

打少陣飛機啦
支那邊會咁易死
食樹皮時個政權仲係度

SARS 都唔完
FF少陣

啲農民工翻完鄉下就出翻嚟大爆發
都可能冇工翻留喺鄉下然後變咗淨死低端人口

唔覺，但我樂於見到

廢青巴有冇睇Twitter嘅兩宋遺風？

希望會

餓死幾千萬人都冇事

致命率仲未算好高
當然底嗰浸死左幾多人無人知

佢公佈左既都2%
其實唔係低
重有未公佈既數字呢？

死晒老人家自動解決人口老化問題

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

都要睇死邊類，勞動力都要死岩老個班

望係咁望
唔好累到香港就得啦

只要去到切爾諾貝爾咁就得

要死好多人，再有人反抗，點解個政府要隱瞞，咁就有機

捉返幾個官就回血啦

感染晒就未必
但係呢次瘟疫會去中共滅亡嘅引爆點

天滅中共

希望係

大規模消滅粉蛆

同感
要一次過支爆就難D
但作為導火線都應該夠力

佢地14億人

就算因為肺炎死一百萬

都仲有13億九千九百萬人

假設肺炎同SARS一樣，歷時七個月

咁平均每日要死4700人

死低端姐
之後咪唔再一孩政策囉

死緊啲低端人口先係好事呀

佢哋係勞動人口太多
冇工開要翻鄉下喎
死翻千幾萬 拉高個人收入
不過小朋友中招 就唔同講法

香港要借住肺炎重創經濟，效果多過我地一百次遊行

樓主請pin埋

唔會

希望支爆

同古代一樣

好ar之後一個會都冇，官都死撚埋，習大大自己一個打飛機

支那人咁既質素
中左病一定係周圍走
我真係唸唔到除左殺哂所有人之外仲有咩解決方法

支那既醫療技術？
大家都明啦

念力滅共

推

T病毒咩

會唔會太天真

新年願望

心聲

有武昌起義就有機會
希望班武漢豬橫死掂死 衝入官府揭竿起義
香港就有機會

到時會一車車好似喪屍咁游水落黎
鄧炳強又會話人道理由收留晒d大陸人

希望真香港人可以避過一劫

諗多左

要蜥蜴人加持，不過香港都會玩完

最好啦

但係我地要唔好死先。

13億人 。 起碼要死十億

拜托

唔好太樂觀，支共經過過大饑荒同十年文革都未滅亡，死一億幾千萬人真係唔算啲咩

諗係咁諗 但又唔多覺會咁

依個係一個好好既時機令藍絲都不信任政府/中共
文宣請好好把握 加油

don't ff too much

係就快

中國經濟從來都唔係靠嗰99%嘅蟻民托起

其實大陸可唔可以做翻一件事係有利於世界文明？唔好一鍋大過一鍋

共產黨就一定唔會完結
但習近平就九成玩撚完
唔洗諗住永續

遲下全球爆發疫情中共實比人屌到腳軟

佢地唔周圍去就係好事
佢地死之餘仲要周圍走
好似食退燒藥去左巴黎個條支國臭雞咁
恐怕唔只中國正式完結

唔係4%？

其實呢個世界咁多人 死淨幾百萬 人類先有救

係瘟疫公司會

係就好

我覺得會
好似當年切爾諾貝爾搞到蘇聯解體

我覺得係誘因
但唔係主因
應該會係因為三峽缺堤

未必
死晒嘅多數只會係冇衛生意識嘅低端人口

FF少陣

希望

應該唔會

強國做野唔講道德唔講邏輯，大不了毀返十個八個城同殺曬啲潛在感染者佢

唔會咁易啦，14億人口嘛
毛澤東都識講啦，犧牲福建幾億人濕濕碎嘛

而家叫返d支那人食樹皮..呵呵

我都覺唔會，支共真係做出呢啲野

希望北京大規模爆發

人口滅絕計劃

重要有筆數未找
大豆可唔可以用埋黎殺菌

國進民退呀

禽/豬流感係咪只係殺確診既動物?係成個農場咁殺。
要停止擴散一定要隔離或者殺晒病患加有直接接觸既人
唔似動物, 支那人知道要被隔離九死一生一定會逃走, 到時只會愈傳愈大獲

唔覺 反而有利
戴口罩 個個都變抗爭者

唔會la, 死亡率咁低

依家已經勁多走左去其他國家

到夏天 個病毒都應該bye bye架啦

喺 香港果個家屬走左去菲律賓 痴撚線

死既都係廢老，中共不知幾開心

殺晒班賤民咪得
仲可以減少人口做埋防疫

似係借機清理低端人口多啲

當年沙士好小廢老死

人類滅絕計劃。

無可能

最多活殺1億人

sad but true

燈

咪燈 屌

唔知點解feel到某國大限已到。

無既，咪當玩真實版既瘟疫公司game over je

唔好氹我開心喎

未得,要加個伊波拉同亨尼巴病毒先得.所以要生化專業嘅眾手足做野了.期待新產品面世.

可能根本係自己搞出黎

快

你班大陸仔死還死 wfc
唔好傳黎台灣同香港就得

岀解放軍

more is yet to come

好怕香港到時都無得置身事外變疫阜

比
天
收
Natural
Selection
世界很高興

咪燈啦
靜靜雞贏唔得既

火星異種

唔會，最多咪死幾萬人，支那多的是人

都好啊

13億人最多咪死一兩億 邊有咁易完最好死晒13億啦

武漢死還死 唔好行落嚟

相信黨
無事既

Push

當年唐山大地震最後係點？

天滅支共

唔會⋯
死咁啲有助緩解退休金壓力
同時減輕失業問題
豬肉都無咁多人爭

新年消費市道收皮

屌
中國收皮
香港都已經收得喇

消毒

唔會 燒死D家屬就可以

新中國由武昌起義開始
武漢肺炎結束

唔覺
但希望會

唔好太樂觀
但依個係我地目標